［主內弟兄］基督問題，你問我可能答

全能上帝可否令自己有性病

張圖堅定流？

[quote]
張圖堅定流？[/quote］
雖然我無實際去計，但我認為出入唔會大

唔可以，因為本來無一物，何處惹塵埃

皇天擊殺

耶穌同耶和華有咩分別？

天主、天父、上帝有咩分別？邊個打邊個？

基督教係咪淨係信耶穌？

耶穌係聖子，耶和華係聖父
聖經就話一個神，點知新約就彈多個聖子
教會搞唔店就搞左個三位一體論
雖然三個神，但佢話係一個就一個啦

靈恩 基要 摩門 浸信 各執一詞 大家都話自己信既係最正宗
牧師點睇
Btw你係咪住大埔

點解神父要性侵兒童？

點解教會D女仔咁難溝

點睇上帝係非洲不停創造一班等死嘅人？

樓主好明顯係反耶 大家唔好諗住係度得到啲比較持平嘅答案

神父唔是天主教既咩?
基督好似係叫牧師…?

睇你點解本聖經，但靈恩走我覺得好9up

無女仔咪搞男仔囉

唔係wor, 唔算太難

你係反耶😏

係

基督同天主教點解要拆開

因為天主教當時腐敗，新教唔抵得無佢地份
所以基督教就分左出黎，而部分既教義係針對住天主教黎反
所以基督教又名誓反教